其實大學啲course work有乜撚野用

講就話想你活學活用，但做完又無feedback，又無grade
我點知自己做成點，點進步？
反正exam都佔5-6成，不如直接100% exam好過啦，直接出grade咪知自己做成點囉

Ya YEEEEEEEEEEET!

俾人保底

啲準則都唔透明

體驗社會，做錯野死左都唔知咩事，出cheat果啲就反而撈得掂

屌呢個真，認真做個班永遠都追唔到有source嘅人

賺你既學費

咁透明好多人會爛 grade